記者朋友，如果以後遇到疑似警員無出示委任證請清楚影佢地大頭

會有人幫你地查明身份